次次飲完奶茶就尿頻

典算😫😒🙁
邊個答我唔飲 我會屌佢老母🤗

剪咗個膀胱佢

唔飲

屌你老母

尿頻其實唔系壞事

可以將身體內嘅多餘水份盡快排走

屌佢老母

屌你老母

唔飲